不如用一萬億買起飛田新地

香港女人睇唔起男人，巴打係時候轉戰日本，同架妹生多啲拎到諾貝爾奬嘅混妹BB

收爹啦咸蟲

呢個我同意

師兄你咪扮清高啦

不能同意更多

i agree with u!

香港人成為日本既蝗蟲

本身已經係